【天水圍女仔被除褲案】大家聽我講，尋日叫人咪再推相個d一係鬼一係五毛

佢地ge目的就係想淡化成件事 慢慢要人遺忘呢件事
咪再講話咩保護免受二次傷害
樣又睇唔到 又打曬格仔
唔做大件事 件事慢慢淡化就冇人幫個女仔
個女仔被人咁樣羞辱完 係唔會同人講我個晚點點點被人羞辱架 咪傻啦
真係要幫佢就係要推上國際 被國際知道呢件事 清算黑警先係幫到個女仔 同時避免發生同類事件
再講 個女仔仲未放出黎呀！！冷咩處理呀？係咪唔洗救人唔洗俾人知呢件事呀？
要幫個女仔發聲呀

隔離post巴打提供ge圖

女事主講左唔介意做文宣

天水圍少女想同各位手足報個平安

放左人？
咁就好

睇野啦 人地唔介意呀 五毛同鬼可以翻屋企抖抖先

唔該大幾千繼續幫手推呢單野上國際 咩途徑都好 ig inbox女權人士或者email上女權組織或者reddit都得

推

大家*